［推上熱門]唔好再討論今日輸贏，諗下文宣同日後點安排啦！

經過今日單野
唔好話連登post
連自己tg wtsapp grp d兄弟姊妹都開始為左打唔打
係度嘈
其實咁樣正正就中晒分化撚計
咁落去未爭取到五大訴求
我地自己人已經散晒先
咁樣等住我地既將會係無底深淵
我希望大家可以理智小小
吞左啖氣
唔好為左今日單野同自己手足嘈
只要我地繼續團結
班仆街分化撚就自然唔會成功
我地要心平氣和咁討論返聽日既文宣應該點樣將依壇野變返對我地有利
仲有818就到係818之前我地應該要盡量再爭取多d中立派，和理非，淺黃，淺藍出黎
向政府，市民，全世界再宣告香港既民意
只要我地過到依關
唔好話核彈，宇宙毁滅都割唔到我地
希望日後可以勝利，到時再除口罩同各位手足歡聚
香港人加油！

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

推

今晚之後 放返個焦點係721 812同埋黎緊嘅818到！

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

檢討文

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

機場圍人要屌 但唔該唔好灰唔好割

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

唔割

不割
睇下警
藍絲 點做